阿廸達冷血過林奠

同唔同意

衰戇鳩啫

阿迪達無封gym房

收到wind 佢有封